[當像智慧人] 唔好再Share氣油彈個gif

假的！
唔好再Share

所有野要FC先好Share
「你們要謹慎行事，不要像愚昧人，當像智慧人。」(以弗所書 5:15)

唔好意思借個post宣傳一下

901 和你塞 13:00 見

FC

原片

0:44 唔係狗掟

-----From會員油黎油去-----

請大家大力d推

推

由佢沉啦 唔好再推就得
幾時見過對家會認自己柒
831遮打 91機場 92三罷

0:44 唔係狗掟

請引用

push

推來做乜鳩？
俾佢沉啦on9

咁多人幫狗護航

都真係幾多人唔追下POST就推推推
希望大家會成長

明明條片係popo掉出黎架
咪撚玩抹黑前缐
屌你老母

推你老母

[緊急]快啲快手入嚟send email

借推

。。。

缐？

感謝以正示聽

走啦你
你個字出賣左你啦

認真問 點分邊段有做手腳

Push

屌你老母啦垃圾
25死全家

pish

有咩所謂 黨報有理過係咪真先推文咩

真野要押し

note with thanks

藍絲會信架

係囉 做到對家未得
人地都可以用腳推人咁荒謬啦

問題係唔好俾藍絲有位入我地

啲人仲喺度係咁推
沉唔到

你係話依個post定出面果d?

有位乜乜乜
好撚柒驚呀
咪撚勇武呀
有位呀

咪撚on9啦

出面呀

721 811

嚇死

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

日期: 2019．9．1．13:00

[9．1機場] 文宣集合

GoogleDrive: 91機場文宣資源 (手足有新貨話我知，會Upload上去)

#黑警還眼 #612 #721 #811 #823
#推到有多啲英文文宣#
----------------------------------------------

總之啲犬真係有dum過汽油彈喎
一粒都係dum過

其他果幾粒 極有可能係臥底dum

Btw 呢個風向 同早排dum爆竹果時咁似嘅

問題係和理非會信，以後邊個玩火邊個係鬼

On9

唔好再share

你講乜春？
宜家個gif係改圖 係假嫁

推 呢個重要 已經好多人傳緊

藍絲：真。核彈都唔割，死撐
連登：假架，唔好做假啦，失民心，我道德潔癖架有你咁樣我割架拿

冇撚得救

入你老母咩，咁撚潔癖你就縮翻入你老母閪到啦

突然咁多post 叫人唔好share
即係方向正確啦

開夠POST未呀柒頭

條友啲post全撚部講民意，屌佢老母勇武少少就話失民心，又鼓吹和理非

嘩
我817叫勇武休息一日就鼓吹和理非
咁你係咪分化L？

呢啲撚樣出post咪即係方向正確囉

假架啲奶

唔需要推
當個智慧人 點知輸比人 幾有智慧？

on9 對家無益既野，要多多share先真

就算係都係D狗既臥底扔架啦
爭咩呀爭

藍絲夠成日Fake news 點解我地唔做得？

ok我錯啦
我只係想大家唔好share假野
我追唔上大家嘅進度 我會好好反省一下

最後一句：我唔係鬼 只係心態有錯
香港人加油

此post已完

得0:44唔係狗掟，之後有兩粒都係狗掟喎...

單機啦7頭
忍左你好耐啦

樓主on9少陣

是撚但啦
你又知扔果個唔係鬼
唔割

你條陰毛出賣左你啦
5毛閪

Block 9 你條陰毛閪

唔好推啦
陣間又話我係鬼

推
真文宣咁撚多子彈唔用，走去損害自己公信力？
同埋你地係咁屈popo掟汽油彈，同唔認同武力抗爭、同勇武割蓆有咩分別？
侵侵玩fake news玩到依家啲人又唔肯打疫苗又地平說
成個社會再撕裂，完全無辦法以事實溝通，係咪好好玩啊DLLM?

大家明fake news會令我地公信力低左就ok
如果要繼續share就由佢啦 我都點唔會割 我自己都會反省下
我驚再推我個post會分化左連登，甚至成個運動
我唔想同14年一樣
由我沉啦

認真 推 今次炒車了

明明就係臥底丟

Share出去真係抵死，到時俾班藍絲問到口啞啞就真係幫佢唔到

我一直都係咁諗
但係頭先俾人屌到變左鬼

Googled:

氣油彈
有咩？

擺明係狗擲：「氣油」

唔明
我用錯字？

弟兄
我撐你

檢獲7個懷疑氣油彈 where?

之前話有1kg TATP 添

Sing hallelujah to the lord

我三個鐘頭前開post俾人屌到變鬼

究竟發生咩事？

跟住我讀一次 做法不完美但可接受可以再改善